米奇老鼠有危險

推左蒙面法
咁米奇老味咪好大獲？